3台好唔好用？sales唔好入

會唔會上唔到網？
西鐵收唔收到？
4g無限不限速有冇人用過/用緊？